個鼻聞唔到嘢叫咩？

眼就叫盲
耳就叫聾
口就叫啞
咁個鼻叫咩？

鼾

鼻塞

塞

佛地魔

唔代表聞唔到wo

癈

盲?

蔫豬頭都有盲鼻菩薩

斶

鼽，病寒鼻窒也。從鼻，九聲。〔巨鳩切〕

巨鳩切